家居寛頻

用緊HKBN 1000MB $150

港島就完約想轉，下面留tg

推

識個朋友可以幫手
Tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費